泛民你班仆街邊撚個再阻派錢

泛民你班仆街邊撚個再阻派錢
見撚到未？就算佢唔派錢都唔會有乜野所謂長遠發展政策
成份野就好似我以前讀u最後兩個鐘做fyp亂鳩咁砌出黎 唔知以為小學生做
你班仆街泛民邊撚個再反對派錢 下屆你就望住自己d票數啦 實會有報應
屌你老母綜援三糧完全違反左綜援原意 你係鼓勵人拎綜援定係應該鼓勵佢地重投社會呀屌你老母波叔！
邊撚個話派錢支持長遠發展？點解仲覺得香港政府有能力長遠發展？我拎6000食撚左佢好過啦

好似轉左軚話派喎
不過泛民話要派政府一定唔撚派
泛民

邊撚個泛民再反對下屆用票還啦屌你老母

陳茂波過街真係人人喊打

團結香港靠波叔 老中青藍定黃都屌佢